{"0": [{"autor": "PREFEITO", "assunto": "Antecipa\u00e7\u00e3o do feriado municipal que especifica, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "anotacao": "Aprovado"}, {"autor": "CAIO CESAR MACHADO DA CUNHA", "assunto": "Institui\u00e7\u00e3o de medidas, a serem adotadas por hipermercados, supermercados e demais estabelecimentos comerciais abertos ao p\u00fablico enquanto perdurar o enfrentamento \u00e0 COVID-19, visando reduzir a circula\u00e7\u00e3o e aglomera\u00e7\u00e3o de pessoas e a dissemina\u00e7\u00e3o do v\u00edrus.", "anotacao": "Em tr\u00e2mite"}, {"autor": "CAIO CESAR MACHADO DA CUNHA", "assunto": "Institui\u00e7\u00e3o de medidas de incremento da transpar\u00eancia das informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 pandemia da COVID-19, e outras provid\u00eancias.", "anotacao": "Em tr\u00e2mite"}, {"autor": "CAIO CESAR MACHADO DA CUNHA", "assunto": "Obrigatoriedade as ag\u00eancias banc\u00e1rias de orientarem clientes nas filas de atendimento quanto ao distanciamento social.", "anotacao": "Em tr\u00e2mite"}, {"autor": "CAIO CESAR MACHADO DA CUNHA", "assunto": "Obrigatoriedade as ag\u00eancias banc\u00e1rias de realizarem limpeza frequente dos terminais de autoatendimento, disponibilizarem \u00e1lcool em gel aos clientes, e outras provid\u00eancias", "anotacao": "Em tr\u00e2mite"}, {"autor": "PREFEITO", "assunto": "Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias para o pr\u00f3ximo exerc\u00edcio \u0096 LDO 2021.", "anotacao": "Em tr\u00e2mite"}, {"autor": "RINALDO SADAO SAKAI E FERNANDA MORENO DA SILVA", "assunto": "Proibi\u00e7\u00e3o da fabrica\u00e7\u00e3o e comercializa\u00e7\u00e3o de produtos para repelir animais, em espa\u00e7os externos \u00e0s resid\u00eancias, que tenham capacidade de causar ferimentos nos mesmos.", "anotacao": "Em tr\u00e2mite"}, {"autor": "JORGE RODRIGO VALVERDE SANTANA", "assunto": "Medidas de equil\u00edbrio \u00e0s empresas beneficiadas por isen\u00e7\u00f5es de tributos municipais visando manuten\u00e7\u00e3o do emprego, renda e sustentabilidade socioecon\u00f4mica.", "anotacao": "Em tr\u00e2mite"}, {"autor": "CAIO CESAR MACHADO DA CUNHA", "assunto": "Revoga\u00e7\u00e3o da Lei Municipal n\u00ba 7.423/18 (Ref.: autoriza\u00e7\u00e3o ao Executivo para contratar opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito junto \u00e0 Corpora\u00e7\u00e3o Andina de Fomento).", "anotacao": "Em tr\u00e2mite"}, {"autor": "PREFEITO", "assunto": "Ratifica\u00e7\u00e3o do CONTRATO celebrado com o Fundo Estadual de Recursos H\u00eddricos - FEHIDRO para repasse de cr\u00e9dito.", "anotacao": "Em tr\u00e2mite"}, {"autor": "PREFEITO", "assunto": "Autoriza\u00e7\u00e3o ao Executivo para celebrar CONV\u00caNIO com a Secretaria de Cultura e Economia Criativa, para as finalidades que especifica.", "anotacao": "Em tr\u00e2mite"}, {"autor": "MAURO LUIS CLAUDINO DE ARAUJO E RINALDO SADAO SAKAI", "assunto": "Obrigatoriedade do uso de M\u00c1SCARA de prote\u00e7\u00e3o no enfrentamento \u00e0 COVID-19, na forma que espec\u00edfica, e outras provid\u00eancias.", "anotacao": "Lei n\u00ba 7.569/20"}], "1": [{"autor": "JORGE RODRIGO VALVERDE SANTANA", "assunto": "Obrigatoriedade da aquisi\u00e7\u00e3o de alimentos produzidos por produtores locais, para a merenda escolar da rede municipal de ensino.", "anotacao": "Em tr\u00e2mite"}, {"autor": "JORGE RODRIGO VALVERDE SANTANA", "assunto": "Fornecimento de alimenta\u00e7\u00e3o aos alunos da rede p\u00fablica municipal, durante a pandemia da Covid-19, na forma que especifica.", "anotacao": "Em tr\u00e2mite"}, {"autor": "CAIO CESAR MACHADO DA CUNHA", "assunto": "Incremento da TRANSPAR\u00caNCIA na divulga\u00e7\u00e3o das despesas e atos administrativos praticados pelo Munic\u00edpio no enfrentamento \u00e0 COVID-19.", "anotacao": "Aprovado"}, {"autor": "PREFEITO", "assunto": "Autoriza\u00e7\u00e3o de medidas excepcionais que especifica, em face da situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia e estado de calamidade p\u00fablica decorrentes da COVID-19.", "anotacao": "Lei n\u00ba 7.568/20"}, {"autor": "MAURO DE ASSIS MARGARIDO", "assunto": "Obrigatoriedade do uso de dispositivos de reflex\u00e3o (faixas refletivas) nos ve\u00edculos de tra\u00e7\u00e3o humana ou animal.", "anotacao": "Em tr\u00e2mite"}, {"autor": "PEDRO HIDEKI KOMURA", "assunto": "Inser\u00e7\u00e3o do EVENTO \u0093 Encontro Nacional do Fusca Clube \u0094 no Calend\u00e1rio Tur\u00edstico das Festividades.", "anotacao": "Em tr\u00e2mite"}, {"autor": "MARCOS PAULO TAVARES FURLAN", "assunto": "DENOMINA\u00c7\u00c3O de logradouro p\u00fablico ( Pra\u00e7a Te\u00f3fanes Braga Fraga ) - c\u00f3digo de logradouro 47.014.014.", "anotacao": "Aprovado"}, {"autor": "MESA DIRETIVA", "assunto": "Fixa\u00e7\u00e3o do \u00edndice para revis\u00e3o da REMUNERA\u00c7\u00c3O dos SERVIDORES da C\u00e2mara Municipal.", "anotacao": "Aprovado"}, {"autor": "PREFEITO", "assunto": "Fixa\u00e7\u00e3o do \u00edndice para revis\u00e3o da REMUNERA\u00c7\u00c3O dos SERVIDORES p\u00fablicos municipais.", "anotacao": "Lei n\u00ba 7.565/20"}, {"autor": "PREFEITO", "assunto": "Cria\u00e7\u00e3o e DENOMINA\u00c7\u00c3O do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil Municipal - CEIM Professor Dirceu do Valle", "anotacao": "Aprovado"}, {"autor": "P\u00c9RICLES RAMALHO BAUAB", "assunto": "Instala\u00e7\u00e3o de equipamento denominado ELIMINADOR DE AR na tubula\u00e7\u00e3o do sistema de abastecimento de \u00e1gua e d\u00e1 outras provid\u00eancias", "anotacao": "Em tr\u00e2mite"}, {"autor": "P\u00c9RICLES RAMALHO BAUAB", "assunto": "Institui\u00e7\u00e3o do \" DIA MUNICIPAL de Fomento e Difus\u00e3o da M\u00fasica Gospel \".", "anotacao": "Em tr\u00e2mite"}], "2": [{"autor": "CAIO CESAR MACHADO DA CUNHA", "assunto": "Obrigatoriedade, aos hospitais e maternidades, de fornecerem, aos pais ou respons\u00e1veis por rec\u00e9m-nascidos, treinamentos que especifica.", "anotacao": "Em tr\u00e2mite"}, {"autor": "FERNANDA MORENO DA SILVA E OTTO F\u00c1BIO FLORES DE REZENDE", "assunto": "Proibi\u00e7\u00e3o de fornecimento de PRODUTOS DE PL\u00c1STICO que espec\u00edfica, em restaurantes, bares e cong\u00eaneres.", "anotacao": "Em tr\u00e2mite"}, {"autor": "EMERSON RONG", "assunto": "Reserva de ASSENTOS PREFERENCIAIS \u00e0s pessoas portadoras do Transtorno do Espectro Autista no transporte p\u00fablico municipal.", "anotacao": "Em tr\u00e2mite"}, {"autor": "JOS\u00c9 FRANCIM\u00c1RIO VIEIRA DE MACEDO", "assunto": "DENOMINA\u00c7\u00c3O de via p\u00fablica (Rua Eul\u00e1lia de Arruda Tobias), atual Rua Treze - c\u00f3digo de logradouro n\u00ba 22.287-2", "anotacao": "Em tr\u00e2mite"}, {"autor": "PREFEITO", "assunto": "ALTERA\u00c7\u00c3O da Lei n\u00ba 3.197/88 (Ref.: Utilidade P\u00fablica da Associa\u00e7\u00e3o Beneficente Vila Nova Uni\u00e3o).", "anotacao": "Em tr\u00e2mite"}, {"autor": "JORGE RODRIGO VALVERDE SANTANA", "assunto": "Uso e aplica\u00e7\u00e3o de AGROT\u00d3XICOS dentro do per\u00edmetro urbano do munic\u00edpio.", "anotacao": "Em tr\u00e2mite"}, {"autor": "PREFEITO", "assunto": "Nova normatiza\u00e7\u00e3o dos SERVI\u00c7OS FUNER\u00c1RIOS e atividades desenvolvidas nos cemit\u00e9rios municipais.", "anotacao": "Em tr\u00e2mite"}, {"autor": "PREFEITO", "assunto": "Ratifica\u00e7\u00e3o de CONTRATO de REPASSE celebrado com Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional e Caixa Econ\u00f4mica Federal, para implanta\u00e7\u00e3o de obras de acessibilidade.", "anotacao": "Aprovado"}, {"autor": "PREFEITO", "assunto": "Ratifica\u00e7\u00e3o de CONTRATO de REPASSE celebrado com o Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional e Caixa Econ\u00f4mica Federal para execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es de mobilidade urbana.", "anotacao": "Aprovado"}, {"autor": "PREFEITO", "assunto": "Ratifica\u00e7\u00e3o de CONTRATO de REPASSE celebrado com o Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional e CEF, para execu\u00e7\u00e3o de obras de recapeamento asf\u00e1ltico.", "anotacao": "Em tr\u00e2mite"}, {"autor": "PREFEITO", "assunto": "Ratifica\u00e7\u00e3o de CONTRATO de REPASSE celebrado com o Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica e CEF, para constru\u00e7\u00e3o de \"Centro Dia da Pessoa com Defici\u00eancia\".", "anotacao": "Aprovado"}, {"autor": "PREFEITO", "assunto": "Ratifica\u00e7\u00e3o de CONTRATO de REPASSE celebrado com o Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional e CEF, para execu\u00e7\u00e3o de obra de recapeamento asf\u00e1ltico em rua da \u00e1rea central.", "anotacao": "Aprovado"}], "3": [{"autor": "PREFEITO", "assunto": "Ratifica\u00e7\u00e3o de CONV\u00caNIO celebrado com a Secretaria Nacional de Inclus\u00e3o Social e Produtiva Urbana - SENISP e Secretaria Especial de Desenvolvimento Social - SEDS, para aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo adaptado e ofertas de cursos de capacita\u00e7\u00e3o.", "anotacao": "Aprovado"}, {"autor": "PREFEITO", "assunto": "Cria\u00e7\u00e3o e DENOMINA\u00c7\u00c3O de Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil Municipal - CEIM \"Escritor Nelson Albiss\u00fa\".", "anotacao": "Aprovado"}, {"autor": "PREFEITO", "assunto": "Autoriza\u00e7\u00e3o ao Executivo para celebrar CONV\u00caNIO com o DER - Departamento de Estradas de Rodagem do Estado de S\u00e3o Paulo, para os fins que especifica.", "anotacao": "Em tr\u00e2mite"}, {"autor": "PREFEITO", "assunto": "Autoriza\u00e7\u00e3o ao Executivo para celebrar CONV\u00caNIO com a Secretaria da Fazenda e Planejamento do Estado, para os fins que especifica.", "anotacao": "Em tr\u00e2mite"}, {"autor": "PREFEITO", "assunto": "ALTERA\u00c7\u00c3O da Lei n\u00ba 6.583/11 ( Ref.: notifica\u00e7\u00e3o on-line de casos de viol\u00eancia e/ou explora\u00e7\u00e3o sexual de crian\u00e7as e adolescentes ).", "anotacao": "Lei n\u00ba 7.564/20"}, {"autor": "FERNANDA MORENO DA SILVA E DIEGO DE AMORIM MARTINS", "assunto": "Implementa\u00e7\u00e3o do PROGRAMA \" Moeda Verde \" no Munic\u00edpio, na forma que especifica.", "anotacao": "Em tr\u00e2mite"}, {"autor": "DIEGO DE AMORIM MARTINS", "assunto": "Obrigatoriedade \u00e0s CRECHES MUNICIPAIS subvencionadas da presta\u00e7\u00e3o de contas \u00e0 C\u00e2mara Municipal.", "anotacao": "Em tr\u00e2mite"}, {"autor": "JEAN CARLOS SOARES LOPES", "assunto": "DENOMINA\u00c7\u00c3O de equipamento p\u00fablico \"Quadra Poliesportiva Jos\u00e9 Galucci\".", "anotacao": "Em tr\u00e2mite"}, {"autor": "JOS\u00c9 FRANCIM\u00c1RIO VIEIRA DE MACEDO", "assunto": "Declara\u00e7\u00e3o de UTILIDADE P\u00daBLICA do Instituto Kelly Santos Muller.", "anotacao": "Em tr\u00e2mite"}, {"autor": "PREFEITO", "assunto": "ALTERA\u00c7\u00c3O da Lei n\u00ba 7.423/2018 ( Ref.: Opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito junto \u00e0 Corpora\u00e7\u00e3o Andina de Fomento ).", "anotacao": "Lei n\u00ba 7.563/20"}]}